有冇人今晚止蝕左d 股票 ？？？

納指岩岩大V 暴力反彈，
好似想轉埋綠燈咁款 ......
想請問你止蝕咗有咩感受？？？

咁夜唔瞓？

真

個市都痴鳩線
高開急插又大奇蹟日
撚晒兩邊

大M

無計，孖咗要止

納指唔轉燈點訓得著 ......
等緊 ....

止唔止蝕好

乖啦你訓左就轉燈
你mon住一陣又會插過

信念型牛軍

止蝕完唔緊要 最驚佢地止蝕完見返彈又再追過 過幾日又跌又再止蝕 無限loop 諗起都好笑

溝！

屌 低位唔止蝕 邊有錢高位追貨？！
高位唔追貨 等跌嘅時候邊有貨止蝕？！

止蝕撚=慈善股神

上年瀨過野
今年SH

正

咩係SH

一日未變錢 一日都唔叫蝕

呢個不嬲先係輸最多錢既玩法
一係就一早止蝕
一係就strong hold 到低

兩種方法冇話邊個岩邊個錯其實，我就係strong hold 型
如果佢長期熊市就出糧一直加，反彈就當然更好

我認同

我唔知 反正我隻熊就止賺左

首期好快就返黎

殊

傻閪

你荒下星期唔跌返落去呀

星期一都大機會插返
納dee又最低位暴升左～5%
但成交量完全唔多...
個feel似殺下d put咁

利申9up

short hedge

上星期初如果 唔止蝕

今日仲蝕得仲多

轉唔轉綠燈就言之尚早
但前排個大V都冇學精唔好超賣嘅時候panic sell
今鋪真係有啲抵死

Sor hi

低賣高買做慈善

左一巴右一巴

盤前反彈止蝕左 跌既時候接番

on9 要止蝕既人早就上星期止左笑緊你啦
利申部分止左部分SH
止左個啲profit多過SH既

人地上星期止完 你今日先笑人

其實你個倉D錢唔等住用止蝕根本就傻閪, 除非你真係日日捕住個市不斷轉場玩DAY TRADE

以經重倉左 eyes

都唔係既 你諗下而家個股跌緊30 50%
如果你一早放左 等回調7788先再入
假設佢升番 去以前你買個位 你就贏多過SH個個

想講彈500係唔關我啲新經濟股股事
尋日都係輸錢

仲未學到教訓咩，上星期又有日谷底deep v，依家咪一樣跌左成個星期

利申：一直SH

風水輪流轉

就係止左蝕先會反彈
已經冇咩感覺

你點知幾時回調到7788？

咁呢到就睇技術含量 無人100%答到升定跌

止蝕個啲就係覺得未到底囉拎嚟講

分長短倉玩會唔會好d 長倉係index etf 坐都安心好多

當所有人都止蝕就會到底

止蝕撚不願面對嘅問題

靜啦 又出黎燈燈燈

大跌左幾日先放都on9 都預佢會彈